有關黃色經濟圈如何擴展既問題

我諗大家都需要承認一樣野就係黃色「經濟圈」現時係唔存在，現時幾乎只有黃色飲食業呢回事。咁係正常既事，尤其是而家其實其他民生所需、行業要搵到一D出聲幫我地既店舖其實係有一定難度，比如你想買條水喉通，唔通逐間五金鋪問佢係黃定藍咩。

所以我係度想講既係︰黃色經濟圈其實好難單靠民眾來托展。

咁我認為要托展黃色經濟圈既第一步就係用我地現有既基本盤——黃色飲食業界，首先係要黃色餐店們組織黃色飲食商會，將佢地對來貨既需求統合起來。

第二步係，成立黃色食材供應、批發商，商會只向呢D批發攞貨。

我來解釋一下，成立第二點黃色批發商姐係咩？姐係托展左黃色經濟圈，將黃色經濟圈由飲食業進到去批發界。而第一點其實係為左第二點而存在，就好似點解我地要組織工會咁，黃店依家雖然多，但唔以一個形式組織起來始終都係一盤散沙，一但組織成商會，商會就可以統一起黃店們既來貨需求，用呢個龐大既需求來養起一個黃色批發供應。

呢兩步一但成功之後，再下一步就係黃色運輸、物流，再下一步，黃色進出口貿易，如此類推逐個產業界集結起所有黃色勢力，最終完全取代紅、藍商家，咁樣基本上就可以用經濟既力量重奪番我地既香港。

最後再提大家一句唔好話依家咪有誠哥囉。

屌你！李家誠唔撚係黃色經濟圈一份子，好簡單幾個問題，李家誠會唔會捐星火？會唔會優先顧用手足？會唔會抵制藍紅來貨、運輸、銀行？李家誠唔係敵人，甚至係少有向我地稍稍示好既大商家，但你買佢D貨品既時候，呢D錢有一部份始終會流入番去藍紅勢力度，而黃色經濟圈既目的就係完全唔比錢D紅藍商家賺。所以唔好傻傻地將李家誠歸入黃圈，佢唔係藍唔係敵人，可能係朋友，但唔係盟友，先壯大我地自己既勢力係當務之急。

新一年願黃色經濟圈真係可以成功，大家都要努力，黃店主辛苦你地做多D，但依家真係靠你地啦。

自推

自推X2

發展新系統去做交易

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

但誠哥有好多嘢喺現階段都要靠佢

買誠仔D野無問題
但始終最後都希望呢D錢流入番我地自己既經濟圈
所以呢篇文既重點係「托展」黃色經濟圈

最簡單
日用品杯咗惠康華潤堂
轉幫襯百佳759萬寧先
哩啲每個家庭每個月幾千蚊
少數怕長計

推唔郁啊

推 極度同意

黃色經濟圈+工會=香港獨立

最終咪成立主權基金囉 放美帝到

參考當年759入貨被大公司打壓
你講得掂大供應商先
人地龜縮之後唔做就斷